痴撚線，Uncle Roger(罗杰叔叔)又走出黎想呃人錢！

Roger Wu (胡羅杰)(沖少) 呢啲閪衫撚有人會買咩

我43年胡慧貓fans都唔撚想買

邊有不符？

言口之首
。 夬 。寸

咁您都拆到 有能病

唔係有自殺意圖？